今次仆街了，政府所有部門都要派人去幫手搞疫情d野...

今次連天文台都要派人去! 仲要離開office足足半年
要返六+日，7:30am返工，要著全身保護衣，OT錢仲要得$35....屌你老母千其唔好抽中我呀

負責睇水?

天文台

骨蛇幾時中武肺死

35/hr? CLS

骨蛇

依獲慘

簽左確認書

先唔講有冇簽確認書, 再唔講呢年半有冇做野
淨係睇番實際工作表現
大交合你班垃圾 JPY$35/hr 都俾多你啦

執頭執尾，解答下問題咁
有d好似收$35要做埋清潔

補貼，即係唔使返自己部門，直接調去幫手，仲補貼錢比你

之前全民檢測去幫手，有幾百蚊/hr 個個爭住做，今次不了

自己掛個8號波咪唔使做囉

小妹身體差，一陣中左招隨時瓜，仲點報答黨

簽咗宣誓書啦喎，係咪想犯國安法

打疫苗

應該啦。唔係等公墓員在家工作得閒到出去做外賣搵多萬幾兩萬一個月

Yes，搞成半年

一星期要返2日架

唔係淨係做一個月者咩

利申被選中

你咩post呀 應該有講做幾耐架

$35...

係呀 講明淨係6個月做其中一個月 但未知做邊個月 35蚊補水但要對市民 真係驚

我封野都係咁講，但我個部門決定係推班友出去做足6個月
你諗下輪流做，要狂換人煩咁多...你部門就好

阿蘭仲有冇出歌

三萬去撚哂叫雞呀? 出黎打人就叻

最低級得13蚊

識唔少人WFH 出去渣的士貨灣

有冇人知點解淨係封住宅大樓又唔封工商業大廈、商場等？ 照計住嘅地方可以傳播病毒，返工嘅地方應該一樣會播毒， 點解冇聽過全幢商廈封？

唔識請病假
傻仔

Work from street

中肯嚟得冇得駁

好快關於dna既case會極速破案
有晒record
之後捉左你再借d意正式採一次dna驗
案已破

13蚊咁癲？真係求神拜佛唔好抽中

呢d大佬決定既唔知wo
可能返商廈既人來自不同地區，無得準確測到呢區既情況掛...同埋廢時搞9打工仔住

日日請咩，知唔知佢淨係可以病假
「唔預計同事呢段時間攞假」，即係逼人返足

咁咪仲低過最低人工？

咁你平時出街驚唔驚呀

正苦又贏啦

其實今時今日做公務員仲有咩意思

每次去淨係賺多$350...

天文台去收風

最低工資37.5喎...

抽中記得唔好攞名牌袋，真係好撚狗，啲人都比政府撚到冇工開

宣誓未

唔係抽簽咩

屌你老母 氣溫永遠唔撚準

大交合

我唔係大交合，只係知佢地都要派人去

即係原本人身再額外加俾你？

聽聞阿骨身居高位,同D 阿蛇好fd

冇人自願咁慘？邊個部門呀

咁梗係唔通你本身30,000/月，依家變時薪$35咩

係，我做衛生署，成日同d蛇蟲鼠蟻打交道

咁撚型, 溝死女

做得你都預咗一係唔好做

坐骨神經痛都放一個月啦
醒少少

OT得35蚊

喂屌你老母笑咩

啊大佬，咁樣大家都知咩事，即係唔使諗未來有運行啦

過左probation 炒撚到咩

嘩如果佢地瀨左野當病假定年假

跟黨走

你地部門要出幾多隊人先
有d細部門 1%得

雖然唔會想中招，但攞正牌休息幾個月

35蚊？我屌啊？

最低工資$37.5/鐘

識咁諗就唔會比你返工啦
仲同傻閪政府講logic

抽中咗但病咗咁會點？

政府唔識諗，做大龍鳳都咁流點呃佢阿爺，我哋應該強烈要求所有冇源頭個案除封住所大樓外，工作地點都要全幢封撿，睇吓佢哋敢唔敢。

樓上講咩好多人報名真唔真

樓豬死黑警

唔係ot,係正常返工時間幫手，每個鍾額外再加錢

如果本身做緊西位其實轉過去幫手係一個逃避既好方法

email寫要番足6個月喎

你班仆街知唔知幫政府偷緊DNA祝你地世世代代都係中國無得走

我消防fd話自願既

你諗吓黑警皇軍幾撚高人工去OT
你幾咁賤價去OT

咬左公帑咁耐， 係時候做下野啦

某個紀律部隊好似有百幾，其他得30幾咁少